<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
    <data name="home"><value>Strona główna</value></data>
    <data name="about"><value>O mnie</value></data>
    <data name="skills"><value>Umiejętności</value></data>
    <data name="portfolio"><value>Portfolio</value></data>
    <data name="contact"><value>Kontakt</value></data>
    <data name="languages"><value>Język</value></data>

    <data name="greeting"><value>Cześć, nazywam się</value></data>
    <data name="name"><value>Patryk Całka</value></data>
    <data name="position"><value>I jestem Studentem Informatyki</value></data>
    <data name="description"><value>Pasjonat programowania z doświadczeniem w językach Java, Python i JavaScript, gotowy do udziału w innowacyjnych projektach.</value></data>

    <data name="aboutMe"><value>O mnie</value></data>
    <data name="descriptionAboutMe"><value>
        Ambitny student informatyki z pasją do programowania i solidną wiedzą w zakresie różnych języków programowania oraz frameworków. Biegły w Java z Spring Boot, Python z Django, HTML, CSS, JavaScript i Angular.
        Chętny do zastosowania i rozwijania swoich umiejętności poprzez praktyczne doświadczenia i współpracę przy projektach.
        Znany z umiejętności rozwiązywania problemów, dbałości o szczegóły oraz nieustannego dążenia do nauki i doskonalenia się.
        Poszukuję możliwości, aby przyczynić się do innowacyjnych projektów i rozwijać się zawodowo w branży technologicznej.
    </value></data>

    <data name="descriptionJava"><value>Java + Spring Boot</value></data>
    <data name="descriptionPython"><value>Python + Django</value></data>
    <data name="descriptionHTML"><value>HTML + CSS</value></data>
    <data name="descriptionJS"><value>JS + Angular</value></data>

    <data name="project1Title"><value>System zarządzania księgarnią internetową.</value></data>
    <data name="project1Description"><value>Opracowano kompleksowy system zarządzania księgarnią internetową z wykorzystaniem Java i Spring Boot.
        Aplikacja wspiera uwierzytelnianie użytkowników, zarządzanie katalogiem książek i realizację zamówień.
        Wdrożone interfejsy API RESTful do komunikacji pomiędzy frontendem a backendem, zapewniające bezpieczną i wydajną obsługę danych.
        Zintegrowana baza danych MySQL do przechowywania informacji o użytkownikach, szczegółów książek i zapisów zamówień.</value></data>
    <data name="project2Title"><value>Aplikacja do zarządzania finansami osobistymi.</value></data>
    <data name="project2Description"><value>Stworzony moduł internetowy do śledzenia finansów osobistych przy użyciu języka Python i Django.
        Aplikacja pozwala użytkownikom śledzić swoje dochody, wydatki i oszczędności.
        Zaprojektowano responsywny interfejs użytkownika i wdrożono ORM Django w celu zapewnienia wydajnych interakcji z bazami danych.
        Wdrożono aplikację na Heroku z bazą danych PostgreSQL.</value></data>
    <data name="project3Title"><value>Panel zarządzania zadaniami.</value></data>
    <data name="project3Description"><value>Opracowany panel do zarządzania zadaniami przy użyciu HTML, CSS, JavaScript i Angular.
        Aplikacja pomaga zespołom efektywnie zarządzać projektami i zadaniami.
        Zaimplementowano interfejs „przeciągnij i upuść” do organizacji zadań oraz system powiadamiania o aktualizacjach w czasie rzeczywistym.</value></data>

    <data name="fullName"><value>Imię i Nazwisko</value></data>
    <data name="email"><value>Adres email</value></data>
    <data name="number"><value>Numer telefonu</value></data>
    <data name="emailSubject"><value>Temat wiadomości</value></data>
    <data name="message"><value>Twoja wiadomość</value></data>
    <data name="BtnMessage"><value>Wyślij wiadomość</value></data>

    <data name="copyright"><value>Prawa Autorskie 2024 | Autorstwa Patryka Całki | Wszelkie prawa zastrzeżone.</value></data>
</root>